衝擊破壞人力街站 已起底 大埔mk 古惑仔

咩年代，仲學電影行古惑

幾靚囝

推

似大陸仔

轉個頭放人啦

好一隻支那狗

呢d咪鬼囉

成班大陸仔牛屎飛咁撚樣，唔係以為自己好撚型吓話

幾型囝喎

大家快啲add 佢facebook

依家d黑社會同舊時比垃圾嚟 打佢兩巴都唔識還手靠嚇

咁既樣
著起制服好撚似警察

警黑合作好兄弟

大埔之友

後面果個係呢個

唔好放過班仆街

好熟口面，波樓出現個堆？

屌。有共同朋友